真心講句，停止外出拜年

全城完全唔怕，拜年最重要 完全無撚哂沙士嘅記憶，請即停止外出拜年，啱既請幫推

推
過年大過天
拜完年順便拜山

講得很

交叉感染

好

拜山順便拜年？